新牌仔 想買車請比意見

自動漫新牌仔 主要假日車屋企人要7人車

唔識試車 所以想買新車唔駛煩 最好慳油平燕梳

自

你幾多歲？新牌/未夠25保險肯定貴
仲要你岩岩攞牌，渣新車唔撞都會hi花
不如買架陳年大霸王操下先，又係7人車

過左25 本身都想買二手 但唔識試車怕中鬼車

28car 望下鐘意咩款

搵朋友一齊約出黎睇下

搵上門驗車

揀手數少冇咁易出事
架車冇撞冇剩嘅都好難中掛
咁都中鬼車你唔好彩啦
Btw alphard 好似舒服啲

有無搵過HKMI？

HKMI 幾好幾方便

利申: 啱啱甩p 唔識車買二手搵佢地驗

我都新牌
唔識嫁, 所以搵個揸開車既朋友陪我出去睇車、試車
講真我本身都想買新車
但一黎等幾個月先有貨, 二黎新牌根本唔識揸車
最後10萬買左架一首Camry 練
坦白講, 真係就算點小心, 總會有少少括花
因為個位置感、空間感係用經驗累積
呢架車陪我甩P之後, 我會買新車了

Tesla
Model x
靚車

Thx 師兄s

點睇Serena同Noah

Serena，叫冇咁膠，新車加入好多歐洲車設備：如掃腳開門好方便，行貨座位得半皮

Noah：入灣最唔定，搭過的士會知我講咩，比Serena 膠，薄，唔明就搵手指彈下D 膠料，聽到「咯咯聲」你就會明，high model 有全皮座位，好坐D

Serena C26 入灣都好浪，內龍都好膠，要 C27 先好啲

Serena/Noah/Stepwgn
係呢三架，新車全保你應該要預兩皮

如果夠2年牌唔夠25歲,貴過正常多唔多?

搭單問，mazda啲7人車得唔得？

幾錢筆植

如果新車月供2-3k

新車 CX9梗係正

幾多首期同諗住供幾耐先？

how about biante?

座位唔好坐